唔好意思，我已從阿仙奴轉會支持熱刺

身心舒暢

點解你個個post都咁慘既

食屎

阿狗已經回晒塘，仲有死老野搞亂檔，相反我地熱刺有大好前景，我身邊已經有唔少阿迷轉咗會

阿狗已經夠人，請轉撐熱刺

我去了打招呼

撐阿定熱嘅艾迪巴約？

蘇廿保

依個真